［屌佢老母］帶8歲男童去追風

Cls老母

弱智有樣睇

屌 死撚左唔抵可憐

【山竹襲港】表演者尖嘴海傍吹喇叭 八歲細路哥追風：好好玩